可以係巴士上層企直個人嘅都唔係男人

只係小男孩